---
tags: surroundings
partial: leisure-sports
---

## Freizeit

Wir bieten Euch nach dem Surfen immer die Möglichkeit etwas mit uns zu unternehmen. Dafür gibt es nahezu unbegrenzte Angebote. Einige Beispiele der Vergangenheit wie Longboard-Events, Fado Abende oder Go Kart Sessions findet Ihr hier.
Es gibt kein festes Programm, sondern wir besprechen vor Ort, wozu Ihr am meisten Lust habt. Dann richten wir uns nach der Mehrheit. Die Fahrt mit unserem Shuttlebus übernehmen wir. Eventuelle Kosten, die an den Ausflugszielen anfallen, muss jeder selber tragen. Alles ist freiwillig und wird vor Ort spontan und individuell verabredet.

## Sportliche Aktivitäten

Skateboarding, Wakeboarding, Kitesurfen, Kartfahren, Tennis, Golf, Tauchen, Reiten, Paragliding und noch vieles mehr und in jüngster Vergangenheit insbesondere [Mountainbiking]({{links.de.mountainBike.path}}).

Wenn die Wellen zu klein oder zu groß sind, wenn es zu stürmig ist oder in Strömen regnet, kann man leider nicht surfen gehen. Die Surfkurse fallen also nur aufgrund von höherer Gewalt aus. In so einem Fall bieten wir Euch die obenstehenden sportlichen Aktivitäten als Ausgleich an, die Kosten dafür können wir jedoch leider nicht übernehmen.
